手足你地好撚勁

今日燒撚著左架狗車
火魔法師既你地真系好型
其實每一次手足既戰績都值得大家欣賞！
亦都希望以後多d post 系讚翻手足！
推翻多d正能量俾大家！